覺唔覺「超限戰」個名好型？

Unrestricted warfare普通好多
中文博大精深
今天的我沒有極限